求有天婦羅食嘅日式黃店推介

搵極都搵唔到
價錢無所謂 總之唔要太厚粉個隻就得

唔好同我講天海 冇充分話佢係黃店

求推介

炎天丼？

下次去試下先
如果有貴少少嘅推介都可以

長沙灣活水和風食堂 又平又黃

Thx

依家重有九折

希望大家推介多間

你要有天婦羅食就得定係專做天婦羅/天丼既黃店呀

Prefer後者
不過我唔介意仲有其他嘢食嘅黃店

活一鮮，黃既居酒屋

逸東buffet 個天婦羅唔錯

逸東間mum有得揀蔬菜天婦羅
好好味，但得3舊

Lm

佢個炸鹿児島豬扒好撚好食
幾乎次次必叫

大推

觀塘鰹烏冬

勁鐘意

態度好好
味道唔差

仲要黃

一喜